［月經］有無人今日飛？入左閘唔記得拎wifi蛋

有無人今日準備飛但未入閘，可以幫手去counter拎wifi雞蛋。

可以出閘

有丁絲打

仔 幫唔幫

又撚 過主啦